Результат изучения ASP.NET Core MVC. Задания:
1. Написать и зарегистрировать Middleware в виде лямбда функции который замеряет время выполнения запроса на сервере. Сделать аналогично с помощью класса;
2. Создать модель «Студент» курса MVC. Реализовать CRUD-операции у контроллера;
3. Добавить валидацию для модели «Студент». Добавить HTTP-глаголы к CRUD-операциям;
4. Реализовать страницу просмотра списка студентов (таблица, список, карточки, …). Реализовать страницу просмотра для сущности «Студент». Реализовать страницу редактирования для сущности «Студент»;
5. Создать сервис-хранилище для работы с студентами, зарегистрировать его в IoC контейнер что бы сервис работал корректно. Получить данный сервис различными способами: параметр конструктора, параметр метода, HttpContext, ActivatorUtilites, на форме;
6. Подключить к вашему сервису по работе со студентами контекст для работы с базой данных, описать сущности, и перенести хранение в БД;
7. Создать первую миграцию и инициализировать базу с помощью неё. После изменить структуру данных с помощью DataAnnotations и FluentAPI создать вторую миграцию и применить её к базе данных;
8. Добавить конфигурационный файл с информацией о себе (ФИО, почта). Вывести информацию в footer’е станицы.